當年kellyjackie紅左她約我到滴士尼，係唔係反而害左佢一生？

應該到今日都仲係發緊明星夢

歡迎大家收睇警訊

然後同埋個警司結埋婚，人生可以完
而樓主仲喺度諗梗差幾十蚊叫雞定打飛機而煩惱

梗係唔係啦 佢仲諗緊點買間千二萬樓呀

個警司已婚仲有小朋友㗎啦，嗰時結婚仲有喺警訊度播少少片出嚟

不過KJ好似有情緒病，食藥食到成個欣宜咁

我覺得似杜如風多啲

你坐咗幾多碌

兜過幾個圈

當年冰場日日播幾百次完全係洗腦咁